有冇人可以教我裝倒後鏡個款既車cam

d 線點走？

沿住左邊車窗玻璃頂，然後入尾箱，車尾燈出，
俾少少人舖頭幫你裝啦。

通常幾錢架

呢個真係去到睇先知你想要邊隻

我依家淘左隻cam 番黎，想自己裝埋

睇下有冇連登巴打識裝
我上次買埋裝埋，裝工都係250。

點煙位拎電既好易裝(如果你個點煙位唔係係手枕箱),你講下自己住邊區車款,我諗好多巴打都幫到你搞,10分鐘內既貨仔無謂俾裝工人賺,前後鏡落FUSE箱如果自唔識就俾人搞

說明書好似有走線sample？

裝工五舊內
歐洲車難裝d

唔好自己搞啦

你本身同駁線熟唔熟先

我個隻係點點煙位架炸

定我個隻有埋倒車cam，我其實想問個倒車cam要點整

幾舊水就比人賺下啦
要其他巴打做義工又唔係咁好

我想自己學下，你地有冇教學share下，買黎緊係想自己玩下架麻

倒車cam果條取電線駁後波燈正極

係車充拎電共實係唔係都可以

但你入後波唔會著

好易走, 走地墊岩新手

走天花頂岩老手

走膠邊先岩新手

居然係咁